【勁過阿希】台女拒婚 5年後玩夠求復合 毒舌男列十大原因拒絕

蘇州過後無艇搭，這個道理在戀愛方面亦適用。前日商台節目《早霸王》中，女聽眾Lucy希望主持森美和小儀可以代她向相識8載的Bosco表白，不過驚爆男方已婚兼有子女，令森美也驚訝地說「勁過阿希」。在台灣，有網民亦分享類似故事，指一名女子曾以年輕未想結婚為由拒絕男友求婚；5年後，女方向前男友表白求復合，但男方毒舌地列舉10大原因拒絕，當中包括「妳的心很醜，身體也很髒，我不想要得病」。

中晒

無人睇

WOW

好大浸怨婦味